# Gasmeter

1) snaps_maker - первая функция в main.py - подключается к брокеру, включает свет, делает 3 скрина и сохраняет их в папке snaps, выключает свет и дисконнектится 

2) digits_maker - вторая функция - берет все файлы в папке snaps, делает обработку от шумов и делит на 5 чисел.После, меняет форму на 50х50 и сохраняет в папке digits

3) kNN_train - нейронка, которая берет все файлы в папке train_set и помечает их как лэйблы от 0 до 9.После этого обучается и сохраняет в файле knn_model.pkl

4) kNN_predict - берет готовый файл (обученный) и анализирует изображение. Надо подставить адрес фотки в пометке # load image from file	и запустить. Выводит число, которое (должно быть) на картинке

5) В итоге все собрал в один файл main - там все с комментами и с исключениями. В итоге перезаписывает текстовой файл digits_for_send значениями с цифр (папка digits)

